術數宗教, 你問我答

小弟係一名術士，平時有研究開八字斗數風水易經，對於靈異法科都有一定認識，希望可以係度同大家交流下有關玄學既睇法，或者解答下坊間對於玄學既誤解。

呢個POST主要是解答術數方面的問題, 同為推POST起見偶爾幫大家占卜。

如果大家有興趣算命/ 占卜, 或者學習術數, 小弟亦開左個TG GROUP, 係入面會不定期分享術數知識, 同幫谷友算命占卜, 解答下人生疑難, 有興趣可以禁link加入:

小弟亦係clubhouse開左個account, 逢星期4以及星期日都會開房同大家傾術數。
有興趣的可以follow @yessir0110

如果想占卜既朋友, 方法好簡單: 諗你想要問既問題, 然後1-9選擇三個數字, 例如: 338, 431, 521 咁樣。(問題需具體, 例如想問感情, 應該問: 我同果位對象會唔會係埋一齊? 又或者可以問: 我未來的感情發展。千祈唔好問: 我同果位對象有冇機會? 因為有冇機會是廢問題, 1%同99%都叫機會。)

祝大家身體健康, 流年順利。

性交轉運係唔係真？

你係唔係神棍
789

假, 因為運冇得轉。好多聲稱話轉運的法術, 不外乎是1. 先駛未來錢 2. 拆東牆補西牆。

先駛未來錢是: 你本身支命有, 然後提早預支俾你, 例如你支命成世是賺到100萬, 你而家用法術即刻有50萬, 但之後就要乞食。

拆東牆補西牆是: 假如你支命總福報是100。財富佔50, 健康佔25, 家庭佔25。佢就用法術令你財富變80, 但你家庭同健康都出事。

唔係。

失左業都好耐下, 333問幾時會搵到全職
thx

你個名話係bor

黎緊會轉新工作崗位，想問發展順唔順利
126

你失左業幾耐。一支卦是時間是三個月, 你未來個零月都有點難搵到工。

巴打有冇聽過出馬仙? 之前搵過所講仙家算命，講我現況都幾準確
好奇問下唔知呢D準唔準確

都有大半年

210
想問黎緊幾時先搵到工

出馬仙既「仙」唔係真係仙人, 而係山精樹精一類 或者有法力的畜牲道眾生, 因為佢地有宿命通, 所以可以做到算命既效果。但是你唔知佢隔離係咪真係有呢個「仙」, 佢可以呃你都得。第二佢就算真係有呢位眾生幫佢, 佢睇到既野都是有限。

巴打咁有冇話我大約會幾時搵到全職，其實我第１次諗係289呢個數字.

1-9俾3個數字

明白，即係佢同我講既應期之類都唔可信?

同你岩先問果支既情況相似, 都是呢個零月搵到工既機會甚微。

oh 213 ,thx

因為我知你搵邊個睇, 亦唔知果條友咩來頭, 所以我都判斷唔到佢可唔可信。只能夠話你當係參考。

唔知**

thx,即係無話幾時可以搵到嗎..

388 新方法可為我帶來大量錢嗎

謝謝

嚟緊會復合嗎？
348

人嘅命天生整定冇得轉？

244
畢業要預備搵新工
情況會如何 幾時先搵到 理唔理想？

想問下 我同個前度 有無機會復合

我係7月之前轉唔轉到工？
439

我想問下有冇方法可以中橫財
我想唔洗做都發到達

樓主(免費)占卜會唔會消耗壽命?

336

幾時先搵到女朋友？
994

要算命，但呢個就要收錢。所以都是隨緣吧。

岩岩先睇到個規矩
我想問 會唔會

唔會，但會消耗身體既能量，所以占得多會累，會影響精神。另外答錯野就是妄語，就是一份業力。

666 幾時有得出pool

有，你行善積福是唯一方法。詳情可以睇了凡四訓。

明白,即係呢1個月到就多數搵唔到住,係咪1個月後就會唔同或有改善?

1 7 8
我幾時會揾到人生方向

咁算命或占卜係咪會消耗自己既運或福德?
即係D人講越算得多會越薄呢D關唔關事

術數係咪外星人創立？
123

想問我會唔會同前度復合
976
thankssss

樓主係信佛? 有冇聽過一掌經

258
我係味痴線

靠炒股可唔可以發達 162

想請問樓主降頭係咪真

唔關事。佢只會消耗占卜果個人既精力能量。被算果條友冇影響。除非佢搵果個術士閃靠鬼通，咁佢去算命就會俾隻鬼拎左少許能量。

唔係。例如八字是由七政四餘度來，即係占星。點解古人可以從星象推斷到現實對應的事件，是因為佢地有大智慧。

有，但佛經不入大藏經我一慨不信。因為大藏經是由歷代高僧國師驗證無誤先可以入藏。而一掌經明顯唔係。

請問樓豬邊到學術數

不可。你會小賺，然後蝕番出來。

出面搵師傅學。不過佢冇開班了。

係，降頭是一種意念，然後透過一d媒介施加於人身上。蠱是一種，更甚者可以無視空間施加於別人。但施術者代價好大。

咁想問道教同佛教算命有咩分別,點解有D人又話唔好信道教個邊用好多唔同法術,唔係正派之類
但以前搵過道教既人算命好似好準

想問事業運 642

算命同宗教無任何關係。好多人掛住道教/ 佛教既牌頭, 純粹是個招牌, 算命是術數, 宗教是個人修行提升, 兩樣野唔關事, 準唔準是睇果位術士既功力 亦冇話邊個宗教準d。

呢期不太順利, 基本上是原地踏步, 原因在於人事問題。但過一排自然無事。

474，想問我喺呢三年內會唔會遇到終身伴侶，唔該巴打

唔會, 賁卦, 即係只是表面ok, 實際上冇咩利益。

唔知有冇得咁問

我而家有冇俾污糟野纏身
211

鬼神我唔占的, 你可以問過第樣。

想問樓主既然命運係不變，點解我地要占卜?

因為有人問, 咁咪有人答。正如你唔食薯片唔會餓死, 點解薯片咁好賣?

唔會, 呢幾年姻緣會有, 但你都是被傷害既一方。

836
想問下黎緊轉工成唔成功，同埋係果到工作會唔會順利

想問樓主，如果想理解多啲六十四卦/易經，有邊啲書可以推薦?

有. 念經. 每日念最少半個鐘, 同埋少諗果d野。

有! 南懷瑾果本周易今註今譯, 簡單又易明 好書來!!!

果d野係指鬼, 念經是會引到鬼黎聽, 但冇咩所謂, 因為佢地黎聽經係唔會傷害你, 反而你念經幫到佢地係一份功德, 眾生聽得入耳反而會成為你既護法, 所以一舉兩得。
至於念咩經都ok. 金剛經,地藏經,無量壽經都得, 最緊要是念既時侯心念要集中, 心念口講聲聽三者同步進行, 每日最少念半個鐘以上。

檀香是淨化空間穢氣, 同靈異野無關, 同埋檀香主升, 如果你果期是心火燥熱, 熱毒重的人就不太建議燒。

呢個是兩個問題, 836你想問轉工定係順唔順利??

轉工啦

樓主覺得易林可信程度係幾多? 我有啲睇唔明

巴打有冇讀大學？
如有，請問讀乜嘢系？好奇一問

唔生性笑咗

睇過
其實都係皮毛
要學得好真係要狂睇易經本書 同要背熟啲掛/爻文 有排搞

未來重會唔會搵到另一半行埋落去？
737

今個月之內都唔會成功, 要問等下個月再問。

我有無偏財運
868

你係指焦氏易林!? 京房一系是源自於周易, 但佢地解讀既方式唔同。所以如果你真係想系統咁學, 建議先睇南懷瑾果本先, 然後就睇古注, 例如朱熹果本周易本義。至於京焦一系, 除非你是想學文王卦, 否則冇必要睇。

檀香主升, 沉香主降, 所以佢地既功用略有不同。
因為冤親債主是趕唔走, 佢地拎正牌黎報仇, 你今日趕走佢, 佢等你行衰運一樣可以番來, 你今世冇事, 下下世難保佢番黎尋仇, 所以佛家主張調解又不主張暴力。

至於有d人容易撞鬼有d人唔容易, 例如有d人命硬咪冇咁容易見到呢d野, 但唔代表唔受佢地影響。至於風水又係另一樣野。

完全冇。外卦為坤為窮, 唔建議你搏偏財。請安份守己賺正財。

早2日睇完紫微斗數 對完命盤
講我性格屋企人
上年升職 官非 財運 破財
連上星期邊日用錢最多都中鳩埋🌝

謝謝

係焦氏易林! 睇得多書發現佢地有矛盾，唔知邊個好/準啲，或者大家都唔準。

可唔可以講下你嘅世界觀？
作為術數師，對呢個世界有咩睇法？

我今年炒股有冇錢賺 765

想問我有冇偏財運 110

同呢位女同事(D)有冇緣分?
777

考試會否順利pass?
413

好正常。呢個一般收錢既術士都做到。不過有時術士呢家野狀態有起伏, 咁岩你去到果個術士狀態好咪料事如神, 佢狀態差起上來都可以差好遠。

真係深仇大恨可以搞你幾世, 搞埋你屋企人, 所以唔好諗住自己已經好慘, 咩仇都報哂。而是你要真係懺悔, 我前生做錯事, 今生盡力還。然後念經迴向, 同埋心念善良。 咁先係治本既方法。

因為京房一系係東漢打後已經失傳, 現世既焦氏易林都是一d殘篇, 所以矛盾之處甚多, 同埋佢唔成系統。所以我自己是好少睇。我學易是睇朱熹既注釋, 同埋亦有參考邵雍的梅花易數。再於京焦一系既我冇研究。

123
幾時唔會比人狙擊

人有人運, 國有國運, 當你明白呢一點, 好多事物都可以淡然處之, 你人生就少好多負擔, 亦少好多煩惱。

你算吧啦 石頭大師

你係張建宗？

咁但係點解要有呢d興衰起落嘅循環呢？
意義何在？

履卦三爻, 即係你自己德行有虧, 有點兒咎由自取, 所以件事未有咁快完。

因為你執著於善惡好壞, 咁呢個心念形成既世界咪有興衰起落。當你放低執著, 咁咪可以脫出六道。所以唔是佢有咩意義, 而是你有執著, 所以形成的世界就有呢種設定。

準喎

咁咪會好容易變成"係咁嫁啦"嘅心態？

樓主卜卦時，會唔有特別狀況? 例如燈會閃一閃

唔會, 因為我自己既目標是行善積福嘛, 然後希望可以修行提升。所以好積極丫!_!

巴打唔好意思啊，想知係唔係指今個月比較難搵工定呢３個月都難搵到?
定只係今個月內難搵到，下個月就會有改善？ 好擔心

唔會, 因為當你靈感強既時侯, 一切都是水到渠成, 唔會有呢d神神怪怪既野。你當成食飯飲水一樣咁自然

好多現代義理易嘅人，都會講梅花易數。但梅易其實都係象數易，點解又冇俾義理易人排斥呢？

咁你要堅持住wor
btw一路行善積福落去，你最終想達到d咩終極目標？
脫出六道？

財運 幾時脫貧

666

因為梅易是純粹占卜用, 義理易是用來明白人生道理, 象數易是用來占卦用, 兩者冇衝突, 同埋兩者既傳承都比較完整, 亦冇矛盾之處, 所以多人會兩者都學。

我是修淨土丫, 希望成功!!!

創業成功嗎

223

722
我人生大方向有無行錯

同意係冇沖突，大家都係從"易" 出嚟。但點解好似義理易d 人都好反對占卜呢，尤其是文文卦？

咩係淨土？
btw祝你成功

731
現在的工作能順利發展嗎?

冇咩反唔反對, 其實呢d是人既分別心覺得義理比占卜重要, 查實兩樣野無分高下, 都是用, 但用於不同地方而已。

一般般, 都是腳踏實地做而已, 短期內唔會出到d咩成績。

183
失業左幾個月，想問事業運。

淨空即係今生求去西方淨土, 然後係西方淨土再慢慢修行成佛

對！ 畢竟義理易古藉註作甚多，儒家立易經後，更多文人去演繹，所以較大行其道，但象數易嘅應用也從沒有停下來，只是被世人及文人認為是江湖之術，貶低了象數易。

你點知自己唔係，你有法力？
認真問

否卦, 即係閉塞不通, 起碼要過左今個月先會好轉, 急都急唔來。

冇錯丫, 所以知識冇分高下, 是人既分別心作祟而已, 如果真係想進步既, 首先就是要擺脫呢樣野。

唔該曬
我會參考黎調整下心態，thx

125
炒散左一年 想問事業

搵過樓主算命
想問下我個時間15：01 擲界
樓主係計三點前定後？ 計咗真大陽時？

243 份工仲有冇前景

想問拜先人方面
如果我拜果啲先人其實一早投咗胎
咁咪即係大家一路拜緊空氣？

係。但是拜先人是表達孝心既一種行為。因為冇先人就冇你, 所以先人死左你會拜山表示懷念, 或者燒供品希望佢死後生活好d, 於你個人而言是孝道, 當然實際上如果先人唔係鬼道, 佢是受唔到呢d供品的。

我都唔記得, 但我算命前會驗盤, 會用前後時辰試, 所以一般誤差都差都是前後時辰。

334 想問黎緊偏財運 投資會唔會輸錢

例如我算命見到你28歲會離婚, 咁咪會建議你遲婚, 意思是避開會離婚果一年, 去到你婚姻運穩定時先至結婚。所以遲婚是冇一個特別年齡, 純粹是避開你會離婚果年而已

我定咗個期限比自己
到期就辭咗而家份工
想問辭咗工之後事業運會點？
369
謝謝

點樣先會喺鬼道點樣唔會？
先人嘅行為係咪都影響我哋後世
即係我哋後世可能承受緊先人種嘅因+自己前世便嘅因

同埋點建有啲家族會係成個家族 代代嘅命運都好好咁
都係關先人事？

改變唔到丫。但術士講你果年會離婚, 只是基於你果年感情不穩, 然後推斷如果你結左婚, 咁感情動盪咪是離婚囉。問題是如果果年你冇結婚, 只拍拖, 咁呢個感情動盪咪會演繹成分手。呢個是算命既限制, 冇咩法子。

個代價係咪姐係會折福/折壽個d？

貪念重就會去餓鬼道。唔是先人行為影響你, 而是先人作惡業, 注定後代受苦既, 如果你既業報是要受苦既, 咪會投胎去呢種家庭, 呢種叫做物以類聚了。掉番轉如果是享福既亦是同樣原理。

係, 嚴重既咪是條命都冇埋。再嚴重d既唔止今世冇命, 之後果幾世都要慢慢還。

講到今生來世嘅野
想知道如果有d人今世真係運氣好差/生活過得唔得
係咪代表佢上世可能做左好多壞事
所以上世種落嘅果會落到今世要食返？

你有冇開天眼見下鬼?

我點知道我既好運係因為命定我先駛未來錢緊
因為我由細到大都好心想事成
早排開始戴水晶 運氣突然好咗好多
突然揾多咗幾倍錢
我點知係咪用水晶借緊未來既運
睇過個師父佢話我本身好命
不過兩年前開始行運
(如果借緊運我就唔戴水晶)

即係我今世可能做咗好多好事 積咗好多福德
投胎可能會投去先人都積好多福德嘅家庭
相反就會投去好多惡果嘅家庭 承受呢啲嘅果報？

另外見到有人講改變命運
之前聽過啲YouTube話細節可以改變命運
即係可能你今日做咗十樣好事 咁就累積咗十分
然後呢十分可能幫咗你擋災 即係可能你會俾車撞斷腳 但變成俾單車碌傷腳
係咪真？

另外如果算命批咗我條命係咁 例如兩年後唔結婚會分手
然後我堅決要改變呢個命運 可能兩年後唔結婚但堅持唔分手 而我意識要改變呢樣野
咁又會唔會成功
定還是註定咗嘅野終究無法改變

想問黎緊嘅事業運
278

我做緊呢行適唔適合自己

想問下我未來的感情發展
267

今年既愛情運如何 379

樓主係咪skip咗我了

樓主

678
我同現在對象幾時結婚

有冇機會入u 572

你俾人用槍指住你個頭
問你估吓佢開唔開槍

你會點答

係冇錯, 前世因今世果。上世作惡今世還!!!!

冇, 見來做咩, 同埋好多所謂開眼, 開既都只是見到同自己有因緣既鬼, 好多野根本就見唔到。

水晶冇咁巴之閉。除非你是搵人作法/ 戴佛牌養鬼仔一類。如果你唔知自己是支命咁岩行運, 你可以搵人算下命

係! 冇錯。你受罪既咪投胎去一D唔好既家庭。

唔會, 惡報善惡可以同時出現, 例如你而家享受緊錢財福報, 你都可以同時有病。當然如果你是積大福, 例如修行人修大福報, 咁是可以重罪輕報, 但呢個真係要你好有決心, 真正行大善!!!!!

如果我是以術士身份, 我會話命是冇得改變, 因為算唔岩就話改左運, 算岩就料事如神, 本身就唔合邏輯。
但是就算你肯改, 都要對方肯改/ 對方支命是婚姻穩定。所以點解古代要有女子教育, 亦都要有君子教育, 就是要雙方都配合。

難了, 對方冇咁既心。

見來做咩? 睇下e個世界係咪真係有鬼囉 同你開左可能見到仲多野都未定 的話你唔識開?

幾時先搵到工

175

唔會丫, 因為你開左眼都只係見到鬼, 當中其他既眾生你都見唔到, 你開黎只係睇一D生命層次比你低的眾生, 開來做咩?

預言一件世界大事

你可以有個限期問例如1個月內2個月內搵唔搵到工咁樣, 因為占卜本身是問短期內。

咁1個月內

會有機會INTERVIEW, 但真係正式番工唔會是一個月內!

想問俾個朋友走緊數，對我嚟講筆數都幾大，幾時拎得返？
561

對呢類有興趣
有冇得學

謝謝你

想問四個月內工作會唔會順好唔順利，例如好多麻煩野出現？
127

金光明最勝王經
無時間既話一日一品都好好
要讀出黎

記住開經同迴向

占察善惡業報經
地藏本願經
滅定業真言

迴向冤親債主

想問感情，未拍過拖

幾時開到齋

189

可否講埋會點識到架

問事業
629
謝謝

一向宗就係淨土宗傳到去日本, 佢地曲解左經書既意思, 然後整左個邪教出來, 真係囉命。

有丫, 睇下你想睇書學定係跟人學
如果想跟人學可以join tg group, 我會開班教術數, 睇書的話我都可以推介d書俾你研究下。

唔係, 當你身旺時, 印主你學習既知識, 梟印是偏星, 若然身旺忌印, 即係你執著於一d錯誤的知識, 而呢d錯誤的知識阻礙你食神發揮。食神是你的才華, 即係你錯誤的知見阻礙你的才華發揮, 呢個就是梟印奪食。

最近收入會不會增加
377

可唔可以係grp講下個價錢
仲係學生 唔知負唔負擔到

我想睇書學
有冇推介

想問一兩個月內會否收到心儀課程的offer?
469
感謝！

真係有用
你試下

我無為過搵女朋友/伴侶做任何呢啲野
所以唔關事

你喜歡既可以求財
可以求人緣好
可以求平安，身體健康
好有用

求還求，問還問
兩件事

咪為反而反啦
邊求邊問有乜問題

671
宜家我份工嘅類型係咪我一生會做？如果唔係，咩型類嘅工先岩我？
多謝🙏

18:35

算命令人更執着於我相

執唔執著是你自己決定, 唔是由行為決定。佛法修行就是咁, 你行世間事而無世間意。所以任何境界到來, 就算你見佛都好, 你一念執著, 佛就是魔。掉番轉, 魔黎考驗你, 你只要放低唔執著, 佢就是幫你提升既考試官, 所以魔即係佛。所以修行在個人, 而唔是諉過於其他事物

你想學邊種, 八字? 斗數? 定易經?

可以丫, 我到時開班會係gp度講, 唔貴, 興趣班幾舊水一個月。

樓主，你好
838 想問公司調職會唔會順利？

講到咁玄，其實人都係想把握定嘅世間（顛倒相），先會去算命姐

如果理解到一切法衣因待緣，緣聚則生，緣散則滅，又點會強求保留任何「我有」
之事物？

講就容易, 做就難嚕, 正如你一樣會係度留言, 呢種何嘗又唔是一種執著呢。所以理論好簡單, 但修行是要審視自己做唔做到先, 加油吧!_!

唔會。而家拖住左係度, 未有進展。

點解喺度留言係執着？

卜卦入門有咩推介？

你會問點解我是執著就已經是執著。加油吧師兄。

識唔識回復術士

有, 南懷瑾的周易今註今解, 先了解左卦的意思先, 然後可以睇卦例書, 例如有本叫周易真八卦, 呢本有記錄左傳同國語入面既卦例, 可以參考下古代史官既解卦法。

樓主，幫下手

咁你上面又話執唔執着唔係基於行為，而家又用我嘅行為（問問題）黎判斷我係執着

所以你係認同我嘅講法？可以籍由一個人嘅行為（參與算命占卜）黎判定佢係執着

你果度是兩條問題。所以要睇你果支卦是想邊樣野。另外咩類型既工岩你要算命先知。

唔識。

樓主係咪skip左我

想知道自己是戌時定亥時出世 667

我想問咩類型嘅工岩我😿

呢個要算命先知。所以你可以問事業會點發展, 或者份工既類型係咪你可以做一世都得。

呢個要驗盤先知。

你而家拍緊拖定係未有對象, 因為解讀會有唔同!

485 學業 thx!

保持腎陽，驅走寒氣。
請問點做到我都幾需要下 成日個人都好寒

你男定女, 如果是男既話就戒打J, 然後少飲凍飲, 少食生冷野。

唔好理
唔夠真心都照講
有用架

唔會。

想問黎緊事業發展 789
唔該

咪就是要審視自己學既野是否正確, 同埋要接受別人意見。

係, 咁佢就要還哂俾咁多個。所以未必是一世還得哂。所以佛家成日講唔好殺生就係咁解。因為一定要還。

迴向畀債主
本身你欠佢依家還
唔係為左救佢，係救你自己

咁諗點睇

我想問事業會點發展， 671，感謝

問個變數有乜問題
咪就係睇下依家搞成點囉

樓主想問命運既然係確定，點解會有變卦?

我睇就係債多
唔係佢地唔想你咁做
係你還開債佢地會 chur 你還哂
即係你欠人一千萬，還左一萬未還哂，佢會即刻再 chur 你還哂佢
Chur 唔到就變番之前咁慢慢辛苦還

佛說壽生經短得黎呢方面好勁
你再考慮下試唔試

經文有用
一，佢本身有威神力
二，當你肯去念，其實你承認左/番一啲你內在既本質，which 你反對或者反對左而唔知道，違逆而行

唔會

你完全唔還就隨時引爆大大鑊

你可以祈求保佑
免受重大苦難

還債

係
過來人
還哂，好好多

以前都係成日奶陰氣
不過就唔係話病或者大大鑊
係精氣神流失得好勁

睇文字同行文就知你業債重

占卦黎講變卦係指結果。你指既變卦係咩?
如果你指既大既命運是否可改, 我上面解釋過, 你今世的命運是前世的業因, 今世的命運你想改, 你就要靠行善積福, 靠你改變自己宿世帶來的習氣。
所以今世無論儒釋道都叫你修行提升, 都叫你持戒修定, 行善積福, 然後提升自己的智慧, 去面對人生的挑戰, 呢個就是積極的意義。否則你順從自己的欲望情緒, 呢個就叫輪迴業, 咁你就是走既定的劇本了。詳情你可以睇睇了凡四訓, 入面就帶出呢個道理了。

依家單身緊

我適合搵咩類型嘅工159

咁你小心俾人呃, 帶眼識人。

樓主係咪漏咗我？

237
下星期二見份工會唔會請我

個未來係講緊3個月定咩？

未來三個月丫, 唔駛太緊張

機會不大。

原來係咁，唔該哂

知道

多謝樓主

樓主係咪漏咗我🙈

唔是唔順, 是你要小心履履, 你一唔小心就容易出事。所以萬事都要小心, 唔好諗咁多無謂野, 做好份內事就得。

以往生，前生

還壽生錢
一般會係化寶咁做
可以叫人幫做

我用左替代做法
持咒再迴向
希望佢地生於喜歡喜悅之地

會

我之前陰氣重
特別想淫邪
好多幻想自己出黎
仲諗到好偏

一路清會愈來愈少
同埋唔會之前咁不悙浪費虛耗身心精神

267
應唔應該搵翻ex?

512
想問新工既發展會係點 thx

想知自己幫人打工還是自己同朋友一齊創業好？
941，謝謝你

多謝樓主🙏講得好啱，我都覺得我份工好多伏，令到我精神壓力好大

121
自己搞緊既生意今年會做成點
多謝樓主

354
會唔會轉到工？

我未來的感情發展

537

123
今個semester畢唔畢到業

求the group ~~

求tg group ~~

頂樓就有條link 你禁入去就ok!!

一般般, 賺小錢, 但賺左都留唔到。

642
呢一個月內搵唔搵到工？

多謝樓主
有賺唔洗蝕已滿足